【突發】中大學生會候任內閣「朔夜」正式撤回參選宣言及政綱！

Facebook:

IG:

仲要 Del 曬所有 Post

聯署 Link 暫時仲入到，大家可以繼續簽

支持你地。

支那又陰陰濕濕搞9人

聯署 Link：

對事實的客觀描述都變成危險砅玻璃安全